其實搞上水夠唔夠多藍絲幫翻我地

我覺得依家似後雨革 散散地

難啲
上水好似本身就多廢老走水貨
你阻廢老搵食實俾人屌

我覺得你唔針對翻五大訴求就玩完